有無巴絲係挪威bergen 住緊

初黎報到

巴打喺個到打工？

Bergen 正

有間日本野香港人開
壽司好好食 仲有牛腩麵叫

點解住喺嗰度?

邊日

短住半年 返工

Yes 你又係

邊間

即係有無巴絲住緊
Tg:Yw123

幾年前住過半年, 交換生

好多野都唔識 連買完d 野食 究竟係烤定焗 幾分鐘都唔明

準備行山 希望無雨

個時落雨/雪都照行

仲一地雪

返工唔洗簽證？

要 有公司請 有合約去做visa

所有野都好貴

依家住緊？
真係好貴 唔捨得食 日日餓住

跟大學去exchange 住fantoft?

唔係啊，前排去旅行去過咋 ，挪威比起附近北歐國家仲要貴成倍，連supermarket都好貴 平應該係Rema 1000 ?